最近有一樣嘢無左，就係濫告

如果大家有留意，每次民陣大遊行前一日，就會有濫捕，濫告的情況

9月後已經消失左，而家仍然有濫捕，同濫暴，但無左濫告

1400幾人，而家上到庭真係審的，係1個都無，即使畫家個單都未審。

最終黑警夠料上庭的隨時10%都無

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

好想知DoJ班人係咪好撚憎班毅進狗
日撚日鳩拉鳩告
最後做撚死DoJ
又要人同佢抺屎

佢可以幾年後告

一PNG, 班速龍狗打過咁多無辜市民，一比文就穿晒煲

只要一單比人話係不誠實證人，以後全部同呢隻速龍狗有關的案應該可以甩晒

而且，重點係速龍狗上庭就唔可以遮樣，大家就可以了解到佢之前的人渣惡行